林奠 與 反社會人格障礙

次次廢UP完就即刻有突發野
今日話唔帶口罩, 轉頭就死一件
上次話封關唔公平, 新加坡轉頭就封關

我上網睇過反社會人格障礙
反社會人格患者在初識時，往往予人理性、高EQ、善良、隨和、低調、謙遜、無害的印象，甚至顯得更有魅力，但他們缺乏同理心、悔恨和羞恥的心理特質，使得他們為人處世自私自利又衝動，同時他們善於偽裝欺騙，也善於操縱人際關係

不能符合社會一般規範對守法的要求，表現於一再作出侵犯法律或社會規範的違法行為。
狡詐虛偽，表現於一再說謊、使用化名、或為自己的利益或娛樂而詐欺、欺騙、哄騙愚弄他人。
做事衝動或不能事先計畫。
易怒且好攻擊，表現於一再打架或攻擊他人身體。(所有一切以傷害他人為目的的行為或想法
行事魯莽，不在意自己及他人安危。
經久的無責任感，表現於一再無法維持經久的工作或信守財務上的義務。
缺乏悔恨，羞恥和內疚感，表現於無動於衷或合理化對他人的傷害、虐待或偷竊。